一間無婦產科嘅醫院 但有好多獅子狗...

首先好多謝琴日律敦治有班手足肯出嚟講野！
雖然唔係鼓勵大家守牆
不過聽見有手足貼poster又被部門經理摘名
先前有副顧問醫生公然貼牆 獲得撕子魚（余）稱號
今日 又成幅牆無晒.....
唔知係深藍呀姐自己做 定收人指使la
抑或呀姐/高層好似popo咁714撞鬼 以為d紙加害佢
呢間無婦產科既細院 琴日都竟然有三百人出席
不如 ...大家又努力下宣傳818？

可能有人覺得攪靜坐集會無意義 都係一班人圍威喂 但其實今次既集會正正話比高層 話比社會聽我地醫護人員不畏強權 縱然不能夠參與罷工 但在大是大非會無畏無懼 企出黎向哩個暴政說不

今日又有人想撕走我地既信念 但信念係不死 所以會再貼過

高層 你越想噤聲 我地既信念只會越強

終極目標...可以除口罩 煲底相認

邊個高層搞事呀
我地網上支持佢

一路都見到有啲memo會被篩選 有人寫黑警死全家就會即刻被撕 連話獅子魚啲memo都比人撕

撕剩兩條柱

平時啲收電器又唔見撕得咁快

剛剛覆診經過，就算無被撕走嘅紙都被人寫哂嘢

有冇人知佢寫咩

睇嚟塗污嘅人字都唔識多隻

721 811